撚大唷朝食吃豚骨丼大盛再加多籠海老餃簡直就shoot哥兒死了

食咪食囉 點解要shoot死個哥兒